
                      pues aunque la mayoría de usuarios digan que la peli no sirve para mi fue muy bonita pero como cada quien tiene su punto de vista no critico a los demás esa es mi critica...
        
            